全盛時期嘅羅志祥真係屌打乜撚嘢姜濤

又靚仔

又有實力

又搞笑

唱歌悲情歌又得

我不會唱歌

愛不單行

習慣就好

力量

灰色空間

自我催眠

姜濤？除左柒仲識做咩？

推

小豬真係好正

絕對係好過姜濤
但台灣四大天王一早應該除佢名
蕭敬騰/林宥嘉頂上

冇錯 佢已經神枱級 唔洗要四大天王啲柒名

樓主個名

全盛時期轉角遇到愛+海派甜心

無得比
姜濤 剛剛先開始紅, 都未夠半年

比D時間, 我認為姜濤 有機會越來越紅, 幫香港人增光

當然, 連登仔 就實眼紅, 唔抵得有香港明星可以紅

羅志祥講地位講名氣都高過佢兩個啦

唔該剪一個羅志祥頭

個海派頭一街都係
講緊薛海個個

光速屌西舞呢？

屌，做乜最緊咁多吹奏支那豬post